Title: Nouveaux mainteneurs de Debian (novembre et décembre 2020)
Slug: new-developers-2020-12
Date: 2021-01-22 18:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Translator: 
Status: published


Les contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian ces deux derniers mois :

  * Timo Röhling
  * Fabio Augusto De Muzio Tobich
  * Arun Kumar Pariyar
  * Francis Murtagh
  * William Desportes
  * Robin Gustafsson
  * Nicholas Guriev

Félicitations !

